[A/i/PC] グラブル Granblue [38] ニオは俺の嫁

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

放低粒 以為自己好威威但乜point都無發表

超8把火拳番黎再儲井牛刀
Perfect7

繼續做方陣樹枝撚

其實屌撚大有無必要搞一把番黎 普爆真係垃圾到暈

超4次 不了

超4條女番黎丁好過

溝4條女

古戰又唔打 post又唔開

真

學我係C團咪唔駛打

我旅團

我sos團

無水杯無銀天 屌你老闆

好撚多

想玩風主神

想玩火主神先要大決心

玩緊

都唔係好大jer 牛刀都解

要求唔高 暴君I 改-5%血 雅武開15技 垃卡無大改就夠

我要求仲低 出把天司武比光就得

咁高要求

要轉P呢d都叫低要求 笑4

其實想睇光天人鬥土天人打大巴

點鬥 土成7 80萬一下仲3手自帶追傷

土上限82萬光60 打撚

唔記得左土暫時有專利可以多10%上限

唔打剋屬用唔到上限up 不過本身d人勁

我指倒吊撚

點都高過光啦屌 開埋IO先60到 邊有可能唔斷 3妹奧仲有得追2百萬 玩撚咩

你上位屬性60都贏人80

好

而家D銀依代係咪唔識跌

落4隻40%

留名先

識，難D咁

我40滾0點解釋 有堆9

好彩水天司同水140都係女女 等佢地角色化就有女女用

抽到先算啦

冇14水隊根本冇特別

一姊四妹

Sam

佢唔愛你
利申 5妹滾3

屌你老母，樣樣野都要銀天，唔係3粒就10粒

係 得d天人先話大把

岩

38兩隻加埋打左70粒碎

依家卡撚住係銀天到，終唔撚到1爺

銀天同你換金

你都大把啦

某天人：u紅箱粒子銀天任拎

我40銀天換1金

打多d就g我所言非虛

太廢打唔到紅箱

太廢場都入唔到

55

我30滾1

同我一樣

6拳就10滾3

終4隻未試過要打晒40粒

你4隻都改完先終？

未改之前我夠跌3啦講

其實就咁睇技好普通 唔明4有乜咁勁
平時用奶槍一射好爽

唔明4有咩勁？

新手唔識嘢 雖然我終咗4

我唔明點解可以咁勁

聽佢鬧硬得好勁

勁在佢係仔
玩水隊都基佬黎

今次係四個基佬

終於有濕

Show Blocked User - 牧野真莉愛

又有人中

仲爭3碎

終埋隻老屎忽先刷 廢事隊爆個倉又冇野食

但個倉爆係爆r武肥

拎黎餵下d天星器同爛武都差唔多 下個禮拜仲可以餵埋平胸刀 有剩可以升黑貓

係 我餵到差唔多十天要既爛武都升晒

姐姐首歌又幾好聽

🤔

4終左之後都唔叫勁
到底你玩開咩水隊

剩係多把4天已經on9

我比較想知點解明明已經終左
但會講睇技唔明有咩咁勁

終左唔用
為興趣

全GBF得佢可以扣60%攻防

今朝先終 未升

五爺降夠70%攻

講起黎4仔最痴線係3技配1爺4技
痴鬼線試過延左1T之後又reset技CD再延
咁就5T'無敵'

天人屬
玩唔起

係 上次隻垃圾打我r痕咁 見d團友要放盾我黑人問號

5妹降player 70%攻

聽到把聲即刻軟哂

我硬哂

拳頭硬左

你痴線

四妹個背咁滑...
不過我有一爺嫁啦

但而家終5係光杖隊絕對主力
仲緊要過2

唔重課冇2拉唔起隊野 冇io又拉唔起上限 冇5又keep唔到渾身 根本成隊都好難郁

又笑

光巴杖插普攻上限 加埋5%轉世
黑貓普攻170追130

唔夠e顛

普攻170萬

勁過土一倍

要求打壓上位光

咁樣打多幾T mvp唔係夢

講真我都想整五妹 不過係下次光古之前 即係有排唔使

講漏左開濕
平時60萬係頂

好想要天c武

插左普攻都係60咩 我插奧g塔都60

屎黃色用天司召 1血平A一下170萬

又曬濕婆#

冇濕點玩gbf

u ging

ok邊度可以賣ac

就算出都係同io同枠 🤔

同團友拍住打100
一人帶3隻 未放完就死左

dimgun

幾時開第四個uba器 唔想刷把水槍

拆*

一年比一粒你

如果拆完下把有屬晶同銀天優惠就好

諗清楚把水槍用得幾多次先好喎,拆啦

拆完我都係整光杖 都係得光風叫可以

果d碎料黎

點跟

屬晶 古戰大把 刷粒子event又大把
銀天除左岩岩出c4果陣唔夠 之後都未試過少過3位數

我得個位數銀天

風玩劍啦

我係0字頭

你係0

你係1

咁就得番光

我都想有3位數銀天

001

終多把依顛就換左個奧上限佢

cfu: 金條 刷uba大把

而家換唔得咩 奧上限點睇都得風土要

佢刷夠十天要用嘅金條了

我準備好用40個古戰既時間換

唔夠力衝上限 奧可以用巴拉上去

Ok

冇巴冇濕可以點生存

點解一定要生存

人總需要勇敢失存

爭1歲

差一金就可以終四妹BB
希望四象又加金

G持

你支持就科水比我買DVD 神巴同馬娘啦
我可以整八爺

上次先加完 下次一定無

收皮

課得黑石唔差在偷人d bd黎入code啦

笑夠未

未

勇氣可嘉既事黎

再唔係偉大少少

賣9成99新馬娘BD冇CODE,9折

賣用過既code

嗚啊 40掉0

依家先法國漫畫4,5卷仲有骸晶送

刷粒g咪算 有鋼送先一次過買番

得果1粒

有陣時就係等個一粒救命

出多卷又可以3人團購

其實漫畫抵買 好高質
垃圾信和黑店第4卷100

ng sick 日文,當公仔書睇

笑撚死人,買電子版都仲得,佢賣100
邊個有買認左佢啦

我好似買哂3卷都唔洗100

我都係

東立有正版中文版

其實唔洗明啦,劇情都叫明顯

黎黎去去都係主線劇情

風用BBA短係咪就夠洗

唔想整多把風U劍

有把土 奧傷插件想就咁用住先

2個選擇9唔搭8

SOR 1999

我想話 主手淨用BBA短就夠用?
唔係好想特登整把風U劍
反正本身又有把奧傷既土劍
兩把都整劍又奧傷好似好ON9

我都唔明點解軍雞果把都係短黎 係劍咪幾好
風無把劍似樣 勁on9

短都咁撚勁比把劍你仲得了

刀片撕bra

用刀片

Cbra用六道ok

Ys

刀片冇得用返原職skin

用刀片唔好處係強制巨人skin

近排都推得幾快

成個po就係咁互相傷害

少曬命多9up

痴線佬係咁FF

係 例如你ff我9妹

強制果隊都算 佢強制哂成個職

你唔拆過裝過既話去第二個屬度轉番就得

得咩 好似一用果隊又變番哂巨人

Fufu今晚uba?

得 我就係咁 但你一拆過風隊裝過又要去轉多次

ok

風平時搶M用限武舞者
U巴用六道撕巴
得兩個職兩把主手

得裝住刀片果隊點都無得轉

我唔捨得放3鋼落去

4mk今晚幾點得閒企10卜

我今朝約左jk但係個個都話唔打 我點收番?じゃっ今夜はやめまし？

誠徵車頭

理超車頭

それではまた今度します

幾時教我日文

咁講唔用風隊打u巴
好似唔整u劍都ok
我淨諗住打古戰同埋神盾

On9 一齊搵翔教

それじゃまた今度一緒にやりましょう
好似好d
5g

了儿八八hl 主放置 石無

頭先send jer 是撚但

係呀係呀 我課黑石呀
我連份工都係黑工添
我仲通街搶人啲hlu
手上都有百幾粒金
十天極不是夢

最好串d 表示你地唔打我都唔撚想同你地打

On9 我通街理超人d u

原來係你個仆街 仲捉你唔到

=.=

主行動迷惑 理解不能 理超經驗有

生活難撈
學歷不高
不做黑工
唔夠交租

叫你老婆做雞養你

毒撚邊有老婆呀
醒未呀

我黑人問號

讓番個名比人啦

今日番工咩都無做過 淨係刷左十幾碎

拎六道主手同U巴比is侮辱

咁都叫冇做過

公司野無做過

公司野=GBF

Cy驚人員

要求日文支援牙一個企鵝

任學嫁喎

屌我淨係識睇

突發超得

睇都唔識

8+26

八力

1234

超返隻暗貞先

又有問題

換1 把AK 落 個 earth 方陣 (1 腸仔, 1 uriel 拳, 1 xeno 琴, 1 baha 劍(活動送果把) + 幾把土劍) 有無分別

正常黎講係落一把勁d既
詳細建議篤下計數機

諗緊超軍師好定火雞定仇閃老婆好

實勁d 突爆wo

我諗緊火兔仔定火拳好

火好想放棄打左好耐都係一樹枝
之前有火貝又無超到
超左on9五花
諗番起都後悔

超托

我超左泳高貴 之後即刻金月

其實土斧隊(3,巴叔,電鋸)有幾勁?
同劍隊比(土寶,3,飛哥)

緊係仇閃老婆啦
你超多8把3突 5周年你就可以上生放送

宜家有一人偶短 一黑騎劍
係咪應該開始超仇閃 發展下19哈總？

無丁丁 要遲下超番隻破下財

井先岩

諗唔到超乜

乜都有

有九妹=擁有世界

想超火拳

唔好再抄我得唔得

實係咁

法國大家志同道合 要5要add個fd

シカトされました😭

決定超教官

抽完無用過 諗唔到邊度有用 除左對波

我一陣就玩土銃隊

屌你 我之前同你同名

7姬水著

屌有無咁橋

屌好撚不安

見到笑左

結婚啦你地

我同九妹結咗婚

教官抽完返黎無用過

走啦

唔小心入左有團友既連戰房
FEEL到佢笑緊我搶唔到排名

唔知你係度

你幾時212RANK左

170呢個分身黎

幫我升埋得唔得

姐姐首歌真係好好聽

幫埋我

係

未終突3,炒飯,土寶G,飛哥,劍聖阿伯
落邊3隻好

未終就唔使落啦

未終都係用3技秒細怪

講到終左唔係咁

咁
炒飯,飛哥,劍牙伯

答唔到你住
刷緊巨人書終

新手想玩暗隊 但得龍媽同三頭犬 想問超得要mao 暗貞定維拉好

問下體

姐姐月尾終解 但係乜都冇點解要玩暗

有巴哈

巴哈都係做插件

得暗玩到少少 其他就....

而家除左水方其餘5方都叫算係咁

想超風/暗,請問有咩建議

歐到

個account開咗兩年,哩一個月先認真玩,仲探索緊
有咩意見,定還是可以揀其它屬

貼晒角同召囉

角同召

同時想問吓風屬暗屬點樣組會好d

有濕想叫你玩火
但一隊都齊唔到....

超隻呀炎咪一隊

剩係邊隻
btw我風同暗唔洗超？

土打手得歐根 電鋸
風打手得雀仔佬 斯卡哈

超飛哥先定超風蘭斯先好？

一個要黎farm土6道
一個打土古戰...

想問下香港信用卡課唔課到

火屬最MK果隻

AN機

貼下有咩角先

哩隻？
其它屬唔洗考慮？

係
你風土都應該夠人
補下火屬啦,因為你有濕

風同土係呢d

2選1就齊格啦

暗呢,我暗屬多囡囡,想補強吓

蘭仔其實唔係好勁

等有暗丁再諗啦

btw我之前睇過,好似話方陣召x120召先至係最高輸出,咁點解要因為我有濕婆而開發火隊,我其它屬用人地隻120唔係一樣咩

濕可以玩濕x濕 玩耐左你就明濕有幾on9

諗住打ubra點知比團捉撚住開會睇左成甩半鐘日文 屌你老母

香港信用卡可以用paypal

樂天都得 不過an平d

可能睇得Nga d攻略多覺得佢好鬼勁

風用79貞

整十天最實際

比我會79蘭
不過冇蘭

咪咁基啦

有7已經好撚基

Gay佬先整7

到時出泳7你地都係會用

下體加理智叫我超サラ, 純下體叫我超暗維拉

我即刻幫佢換衫

名都改定等出皮

ニオ巴打我係上次問土隊點砌個位新手 想問今次超得應該揀邊隻土角好啲?

下體定理智

兩樣都係土寶

超完都整唔切盤既話好似咩都無咩所謂
一定要土既話可以諗下土寶石好似點都唔會後悔

定超我主玩屬性先?

唔係新手超同週年超既話
自己鍾意》》》ALL

有咩角同召

風齊角啦 好似係

利申無風隊

剛剛升上100lv
大成巴武,天司,4階職,應該狗衝邊樣先

一次過做哂

忍唔住又課多3000羊 今次冇限角了 換貞德

C4 D證應該要下個月先夠

全部

依家有得刷 輕鬆

上次開巴哈HL,交完隻角出去,滅團,好灰 一次過做哂好有難度

做兔仔入場睇下做唔做到工具人奶紫電角啦

我都想開兔仔,而家諗緊揀邊種英雄武,要好撚多碎

去共鬥跟D話有痲延既
一堆堆紫角跌俾你

依家要少左好多碎
可以整劍聖,侍個啲有ex2職既英雄武

唔明 即係一次過拎兔仔同ex職？

等120先囉好快啫

香港信用卡都課到 我用樂天帳號買

想問下用兔仔點奶 開第一招就OK ??

依家新個啲ex2職,要整左ex1個職把武先開到
c4求其整1把轉左屬既英雄武就可以開哂全部

其他出面啲大巴場好似都唔洗點回人
係風屬招特動要注意下
用兔仔扮補師唔洗俾人踢啫

入左人地場會比人踢到? 我都係用IP入

街場?
仲以為講共鬥房

唔識 未試過用共鬥入

街場好難贏

唔怪得 見到好少人開 諗住而家用2粒石就可以入場 去痴多D

土主神會唔會落英雄王之槍？
攻刃2 奧義上限上升

新手求教
想強化風/土
我想問下今次超得換邊隻好？

共鬥ex3-4
有無巴打幫幫手
夜媽媽無人打

id 4798E

紡織應該唔錯

請問各位巴打
我重覆抽多咗把暗屬維拉劍,哩D情況通常係拆咗佢定係用黎解放?

唔係限武多數都係拆

限武同普池角把武都係SSR武,性能差咁遠？

普池武得幾把有用 其他全垃圾

我要更多銀月

你都5ak
落蒞做乜

兩隻屬超邊隻好
定土有更好選擇

光可以超王子

無哂虹星晶刷咩可以快手搞隻9妹番黎？

光王子定阿米拉好

奸商每日換十粒, 拆召, 試練關好似琴日完咗

提提大家抽古戰戰貨 好似今日完

拆佢老母西

想整咩

痴線佬光刀
諗住試下土,光,暗刀隊

拆咗水槍

水槍冇撚用(好似係

好撚型

連整英雄武個3粒銀天都唔夠

光刀冇use 研究過

勤力d

冇咩所謂,土用職武,暗有擊滅刀
就算光冇用都唔會搞依2隻屬

DLLM

呢隻野你地會唔會拆左佢 差1突滿

石多冇用咪拆

把平胸刀又幾勁

九妹整完都趕唔切打土六道

30碎了
仍然未見過依代

40都唔會有嫁啦
放棄希望啦

農下一隻就有機會

打到39碎就有希望

不要再說了

狗團友已經滾左2把銀依代
公平咩??????

有冇巴打刷戰士之信念

想問下巴打應該超得邊隻好

跟屬性排一次先
咁樣好難睇

水/風/土隊超咩好

水無軍師就超軍師啦

超男人 cls

想當年
Yoda都係咁超

希羅改左咁易刷 一個鐘都7碎

有，你出水，我陪打ok？

之前係咪話有方法攞刀片但可以唔被迫用巨人SKIN

你想玩咩屬先

抽埋送果d先超

你又啱，不過已經超左

超完軍師五花係咪無位上

五花方陣用
同埋刷90hell必備

其實五花有咩咁勁？

必三連配拳手

其實我唔係好明主武同角色武既關係？
即係我主角用拳手 角色係拳屬會勁d？

而家玩緊暗 洗唔洗補隻維拉

class 4 拳手有招LB全隊人打一turn

配合必三連buff就變左打兩次必三連

無乜上場機會 預防盾

唔洗

水著我都要整個五花返黎先得

暗隊就咁睇就夠人用啦
我係你就會補火/土/風

我到今個post先知原來cfu改左名

土/風 超邊隻最好?

土寶石啦

風/土有無推介

土飛哥 風都一隊有乜好超

糾結緊飛哥定土寶好

基唔基D

我都想要把刀土

D人話打分靠飛哥

但係土寶又可以執錢

可以丁

所以好糾結

有3 8都要靠飛哥打分咩

佢奧追一百萬傷 土寶打少隻咁

有冇大佬比意見

超武/召好過啦

我用老野劍

跟性慾

打平胸個個電莖 點打
D藍箱又垃圾

D武咁垃圾仲想水我超

6連拉絲

1把武=30金月=1粒黑鋼
做人定做狗自己諗

6連又唔使拉

想超火水暗

超4次不了

諗唔到超咩
係咪超卜算

現充出晒街

訂左賽馬娘未？

訂哂

不如比我抽中飛哥

唔知 6仔會上修D咩呢

300 パリア 不能再多了

到底點解d人土u劍主手都可以夠連

5G 我SA

方陣？

我見人係咁ta但係個盤又冇其他野 唔知做乜

歐洲人的運氣

我都唔明 但連擊手感勁好

哦摸she來 自帶75%ta

岩呀

問題係其他人都好好連

人地7ak

方黎架wo 貼哂盤

內心有7ak

有雪覺得38土寶好定38飛好

38狂

38企

黑貓杖整咩屬好

38平野

整咗光但之後都係用返劍隊

same

仲未整EX2會唔會比人笑

覺得中伏 已經唔想第一時間整住

咁我都係整土

出銃同殺仙先再諗

屌你老母

其實好撚勁 不過唔夠勁用唔會好勁咁解

咁夠勁點解要用佢

唔開天眼佢追80wo 開左可以合埋眼玩

佢冇錯喎

想問好耐 點解3妹最終張圖索咁多

因為有加拿大睇

冇38古戰要點打

細佬任超架喎

插眼刷牛8日

訓晏d比個藉口自己唔打

土隊隊員點排位
8 平野 3 定係 3 平野 8

我鐘意8排4 鳩放奧

幾時出呢個skin
最靚呢張圖

出左一定課

我土隊直頭冇輸出,點打古戰

唔打

新手想問可以點組,,之後會打多2把六道

3個鐘21碎 一日都打得完

屌你我打左3日先打完40粒

佢不嬲歐到仆街扮非

收皮啦屌你老母

依家啲新手咁齊嘢都叫新
我都收皮先

歐到屌人老母

到我了

各位巴打,戰士之信念係咪用武勳換好啲？打咗全日得3粒

you打得太慢

日日曬

我屌你老母

有甩銀天 好過mo

100完3妹都仲係垃圾輸出 唉 想要土刀

聽講帶新手打可以滾
幾時帶下我地打
比我地勝利信下

傳說係主落就會出

場都入唔到

淨係跟扶他團

不了

你搵齊加良有雪都有得撚下

打多2把光劍先

mo乜分別

好似冇咁易死

呢個盤如果轉宙屍會唔會輸出高過方陣？

唔會

終於整好一個

繼續努力farm

頭幾次打仲要咁多車頭應該有盾先郁到

咁我碎左隻宙斯佢做120方陣算

試下課IO?

我寧願課暗課卡姐劍

好似會

咁點解要落鋼落去

禁下機 應該差唔多仲要少d血

Don’t talk anymore. Jpg

想問下 方陣召 要解放 要打邊關 我搵唔到

紫色？ 要去第二個地圖打120屬石

新手啱啱入game
想問下點樣分方陣、攻刃武器

方陣個圓型ICON有個M字
UNKNOWN武有個EX字
無果D就係普刃

Thank you very much

咁想問下依把為例 就即係普通刃？

YS

呢到得我一個傻閪冇終十天

差8把琴

下次打48箱啦

下隻諗緊6定7好

劍聖武2技學咩好?
諗住土屬拎黎做主手撐下連擊
咁應該學奧義UP?

通常整夠一孖

咁想問下 第四章個把方陣sr係咪淨係可以拎一次？
跟住一路推主線就會有多啲方陣武？

打方陣王會有方陣武架啦
新手可以奶下博出

即係係咪要不停打第四章條龍刷方陣

入街場奶就得

sor問個on9問題 點樣入人地個場架

右邊紅色個制

㩒到入去咩都冇係咪正常

你幾rank 有D場你要過左某個rk先派俾你

你推下主線先
定你入左event個頁

應該太低lv 我今日先開始玩

4個鐘就刷完依代 唔知做乜9

其實ubra出左成年
基本上睇完表再堆夠2萬血以上就john得
好多人打到慣哂

合埋眼淨係聽音樂都識DA

聽音樂就知大概幾%

想超隻風屬打土六道
依家前排係兵長 鳥人 紡織
想請問下超玉米定風蘭好？ 定係其他？
未來打算做二才同劍皇
唔該哂

睇你個未來係幾耐 快既超花奶仲好

咁短期內都唔會整到 今次古戰打算終三妹都無哂ffg

我會揀粟米

唔該哂
我見各大討論區都普遍推薦粟米

歐皇降臨
終於中返隻露西歐召

你有排都未砌到風劍隊
咁早超做乜

因為其他屬未有超既必要
除非超仇閃

十抽保底

日撚日都minpay架啦 有咩好講

中彩又屌
minpay呻下都屌

月都冇呀

我john唔到

俾左負評中老屎忽果個

咁你都見到

天人已經solo到u巴

點解我整到第4隻十天都仲可以唔夠爛武？

隻隻爛武都廿把3突

得12把刀 仲差4把

都係刷埋9妹先終8

九妹真係好正

係 好想抱起佢黎屌

你睇番你自己上面話4個鐘刷完依代咪知點解

你抱返五妹好嗎
唔好同我講你有2條丁

b害

一手一件

次次都KY咁直跌幾把 改完HELL必跌就幾個鐘刷完
梗係咩爛武都唔夠

正皮左

我琴劍短都有廿幾個

其實我都係每樣廿幾
一兩個特別多卅幾咁上下

9妹真係好正

屌下細巴先

唔想打街場ubra hl

黎curry我地

是但啦 有咩分別

等我5水短carry 你

放置ok?

武器盤唔齊10把有無得入場

5碌樹枝有冇得john

5碌發光樹G想john 埋

係咪要RANK120先開到?

唔記得 你主線去到空域II未

去左了 但係有D關要RANK120先比打 我諗係果D

新手想問如果抽到一樣既召喚 係咪食左去突破好

要睇下係邊隻

巴哈

突啦

冇外掛點奶神盾

突左濕婆你仲唔笑出黎

隨緣吧

升完把平胸刀g塔成萬9血 好撚正

一拳

到而家得把背水

見到有個泰坦佬打雙子元素場場mvp
啲章魚佬,同埋仇閃佬全部都唔夠搶,差成倍分

打完一拳隻野都畀人輪死咗

等我3粒杉田波

一拳都奶唔到咁棄驚算啦

想知點做到

見啲人開隻垃圾王,改名做神盾放上twitter釣魚
不過好似話外掛加左script防釣魚了

果把我有3把 斧就一把都冇

係咪跳船轉玩土

唔係 有咩好跳 方陣咋嘛

如果有我會留2隻

巴哈一隻夠啦
神盾我就諗緊留兩隻定食左佢

神盾突滿先100 cut

一隻用晶一隻就咁放等晶咪得 做乜一定要食

唔似你咁多晶

好有安全感

其實全部水拳撚蒞

應該係

兩甩粒g song

幾時仆街

我用自己實力打番黎都要仆街

想跟扶團長搵食

要睇佢屌五妹
不了

你有女

小圈子

可唔可以跌多條金比我

sam

5可以

其實會唔會入英雄武入盤

上水哂一哂

其實俾二姐會開心啲

主手會

見得太多上水晒神召限武
呢啲濕濕碎啦

新手求救,過咗100rank之後好似打乜都唔夠打
目前係想開兔仔職,係唔係繼續farm住方陣先好啲

過左100rk先係開始 繼續方陣 多水可以開下共鬥比人入黎帶你刷信念 開下jk拎分同換下職證 暫時做住依d先

jk？

幾個月前呢到啲人都只係刷緊信念

刷10場信念都未必出一粒,覺得完全係倒水落海,冇心機打,想用武勳換算

ローズクイーンhl
老女人扮jk

過左150rank先係開始

175先係開始

こころはJK

你有冇開齊晒嘢先打

負評左
老咩女人

おまんこはJK

要開乜

水滴掉寶
共鬥風見G

水滴掉寶+風見lv9咁打？
有冇巴打想而家打

依家易玩好多啦
以前整c4都整幾個月

每日1証

場都入唔到
一堆限170以下

想打，不過出左去

我夜d再問多次

其實你肯出水已經大把人衝入嚟幫你打
同埋唔好咁浪費用fun換呢啲
仲有大把嘢要換啊清

我暫時換過最貴嘅野好似係兩隻暗拳,有冇其它野更應該換

你平舖完6屬未
3突晒未
土古你準備好未

不如我一次過po哂角,召,武器上黎比各位巴打指點吓

我都唔係好熟，我玩左一個月，咩都唔識

換暗拳岩架喇 換到 5隻凸爆為止

換完暗拳到神威

成個暗盤都係換番黎

目前想開兔仔,方陣就每日慢慢刷,各位巴打有冇咩意見比到我
另外我農緊四天刃,暫時打算換土屬,做主手,咁做有冇問題

係時候又要整定土打古戰

跟隊問下，點解隊水隊會得十萬出頭攻? (110主神X120主神)

好似投資失利咁

土屬之後可以ubra 劍主手
Or 用ss 用六道琴做主手

差唔多啦
10萬比多你

一把狼弓

2隻拳換埋做狼弓就ok

咁點改好

劍唔夠弓唔夠

開狼弓個排好忙 先刷得一把

ubra劍係邊把

你玩多半年先再問

姐係要肝同魔法卡

唔係痴線佬既話2劍ok啦
係弓唔夠啫

拎左劍聖做主武都唔錯
瘋狂連擊

我應該拎大帽4天打古戰 想要追擊

如果冇咩大問題,咁我唔執D武器,而家繼續狗衝兔仔同方陣先

我都係用ss 職用琴主手

why not chaos劍得意

奧義回轉啦

好嘅 唔該哂大佬

我指UBRA武器啫 其他你照問ok

唔想用辣殺

半年夠插埋匙

係 夠你場場M

我撚住加個呀修羅比8yeah補番個回轉 降攻防又唔撚洗miss

8妹放第4唔使幫

未終牙清

終14先係重點

依d唔洗講啦下話

四天刃我見有攻略網話要整幾把 ,我第一把整土o唔ok？

ok，咩屬都ok
但你風唔使

但你唔係整兔咩？

風我可以用而家主手揸緊哩把？值唔值得比黑鋼升？

黑鋼就集中投資一隊啦
等你抽到1屬幾把限武再諗

好,多謝巴打

用落都唔差

唔知 我應該用番狗算 賴

點解變左4妹

劍聖二颯爽登場

bam了

你用viramate report jor

最後應該都係用cbra架啦

bam左

應該最後都係用狗食藥

調子に乗ってんじゃねえぞ、ゴミ虫が

而家d神盾場痴線到
好彩一個月前已經打左大半套

想喊

一個月前d場仲係好易入同搶準
不過果陣d藍箱又難出d

成堆外掛又唔封 玩撚咩

bam 4萬個 古戰FATFAT

順便bam埋黑石

咁多

收到風bot4萬交易

Cls

我懷疑光古都係超級機械人大戰

應該都係

平胸真係好誇張 連入都入唔到

繼續係咁換p有望

繼續係咁執硬

自己去共鬥10連啦

黑髮NO4MK

而家有冇人刷信念？

就快185

幫你射一陣

你要信念射ex1-3好d

仲有冇人打,-2
冇的話我開唔開埋比街外人？

就咁開都得

開水滴開風見先

秒殺 我覺得自己是零

玩返排就得

我射唔足一甩鐘 團長捉人

有3妹秒天秒地

唔緊要 咁樣10分鐘已經好過我自己打半日

我都秒緊罐頭
岩岩先150解放完

我覺得戰士好似難出過其它,錯覺？

1/2

讀心驚係咁

唔打了 有野做

唔該哂巴打,打咗唔少

哩把野有冇話整咩屬好D
定還是其實整完唔會用,可以是但揀？

火土風光都唔錯

個box目前係咁,過兩日會超隻炎帝返黎
換火定土好

GranBot Fantasy

點解D人可以打咁快

聽講有4萬隻bot排緊隊入你場

4萬係月銷量呀
聽講整個條友係美國矽谷返工

玩到咁大
咁我地呢D咪慘過陪跑

前幾日先有人用神盾試左D外掛出黎
發現有個係6屬主神 4屬石油槍既十天極
不過就緊係唔認 仲轉移話題去佢有錢度
根據本人講法"我有錢係我既事 我又唔洗工 鐘意就井 吹咩?你地未見過有錢人"
總之就好多野爆

隻掛仲要比月費嫁

提外話 大陸個邊有個騎空士課左六斤APPLE卡
課左成個AK盤出黎

日本IT狗 vs 矽谷IT神人

正常人邊度得閒一日24小時打古戰場

咁又真係比左幾個鐘你瞓

連打16個鐘gbf其實唔係好難

我比個ACC你 你同我16小時X5日
ok?

一日真係唔難

果然成個post得我係休閒玩家
我踢完兩粒鐘罐已經成日唔想再玩

踢都唔想踢

碧空結晶係咪打丁最快有？

差一步就整到十妹

整黎do what

唔整3妹整十

十姐
加掉寶冇撚用,家下全部重要野都係來自藍箱/必出箱
你咪慢慢加

屌我隻十姐終左都係冇撚用

十本人幾正 所以我ok

整到最後唔通唔埋佢咩

最慘係實戰都冇乜用
4技係勁但家下隻隻王都識斷break
仲要你放4技要將十姐放頭撚左10turn先

好痛苦呀，我第一隻十天黎

早d面對現實係好事黎

家陣即刻整3妹

150巴+老屎忽真係好撚多血

曬夠未

整多把刀應該夠血打ubra

而家都夠

夠咩

原來係我裝備唔夠電莖 換部電話可能有得打多d 🤔

8加隻戒指就夠

終埋先算

同你地打我都係咁上下 🤔

8+

我砌到4萬血先敢打

但係用光安全d

自發放置安全d

可以再少d 遲d換多把六道入去試下

ちなみに呢度武器得u劍99+

唔打安全d

唔放寶石放yaia會唔會爽皮d

我覺得俾我撚扶他果隊我都係同而家打差唔多
機師問題

我都係諗住我依家果個白虎換六道劍 終埋個琴應該再多血少少

唔會 冇腦打

下下全體我唔知點保佢唔死好 仲少個cut技

我比佢打少少我都照回血 根本無限回

土下下都打上限,其實唔洗咁多血,f5少陣就得

Reload唔夠ip8快

我垃圾方打8萬一下

打唔到上限牙

灌佢飲水再請佢食10%

我都冇刻意谷佢血 只係咁岩有咁多

扶清你搵團友試手先 你隊光玩壞手勢頭兩場實炒車

有排啦 我未夠鞋晶終

做水狗之前我用開土120x筋肉
基本上問題不大,真係唔好f5咁多就可以生存到最後
最正係一野炸隻王落10%

我光鳩打

佢咪又唔撚帶卜
用光鳩RE到10%勝利信
變用土RE到30勝利信

ubra開到家下已經有5次超得啦
仲冇卜

我禁錯左先死

70勝利信

佢開ubra我都未開始玩

一炸完即刻放圖講句 閪

自撚私插高2圍召唔幫團隊

如何避免55開左g塔庇う但未郁之前俾人一下炸左落50

原來你係超新星

我有te修車

唔好開

果度好吸引 我都會一下射落去

我鐘意炸落去望住佢轉icon即刻放stamp f5等13秒開個盾帶人落黎

唔係你仲想點
你隻主角又唔識自動復活

玩土同風最爽就係炸走唔比佢放大破果一刻
睇d人反應唔切

55 唔係有個盾就過咩

會殘血

唔覺有

我會

係咪噴火黎

75%唔好郁 55%唔好郁
ubra即刻好輕鬆

75成日都冇盾 去到72先有 我都係企下算

我75放平胸你食埋佢啦

食唔到

你f5過左ja？

你4萬血講春

我之後都55唔郁算 成班炸落50

2萬幾咋
搵隻突爆狗男女我痴先講

無陰公我痴0突軍神打咋

笑4

0突神石都差唔多 我之前未凸爆果陣都係少一千血左右

我D守護一個大一個中三個小

你水鳩你團友玩風神跟住一齊打

佢地冇得救

打多幾次就熟

扶他10%勝利信

禁錯左

不過冇卜我都頂唔到

其實水屬唔自私衝傷既話,10%唔洗卜都得

就係差你1%

水屬自己打晒100%

玩緊方陣水短 值唔值得突滿水140做主召?

唔值

水120夠

水方依d辣殺唔洗特別搞 是但凸滿d水短六道就得

Thanks all
依家只係突左一把水短 d角色血量好低

水方點整都唔勁

我凸左 有咩問題 幾好

有水120就直接玩普刃啦
係連擊比唔上雙章魚 但好過玩水方

跟唔到

篤過機無課普仲慘過水方

水方要連擊就加一兩把水方拳?

加把u加隻水狐食自己算啦

呢個post而家咁高端淨係討論ubra搭唔到爹

做deadline fighter衝event出左粒G
爽

出左成年而家先討論唔係好高端jer

呢位ching講出我心聲
我moon左幾日post唔敢講野

去左cow女潛水就話自己moon post唔出聲

再屈報警

睇左上面問水140值唔值突
順便想問下濕突到140，值唔值？

你有咩召

冇COW女 淨係有屌西 唔計cow女

又毀我名譽

你屌過咩女你心g肚明

路西法 章魚

朝日正義水方30速

路西法啦

Thx

我行得正企得正

行得正企得正都可以做愛

又有必得

我次次必得都抽
依家就齊左一套神召
邊個唔抽正傻仔

哪有錢

必得一定抽 抽金月都好

抽佢老母

抽下光

求kmr
想中神盾召

俾我中

其實唔難

我要求唔高 光大馬/卜/雙子/佐倉/貞/垃圾佬都得

光高寶抽到6隻
水都係得1隻

係好撚難

我都預左要用晶黎凸

我不了 成日都必大馬

1/6

唔g下隻凸咩好

我非洲人無石打u又無金
要靠古戰換

打多d咪有

Mo

等睇丁召終解勁到仆街

咁我就有野凸

掉多兩粒俾佢

9估無敵1rd 咁就有位入

可唔可以無視屬一rd

卜 老屎忽 巴 丁
平時就濕 濕 濕 濕

have what use

做頭

抽左16隻濕

黑卡換16隻

又爆post

想中土拳王

想中風

差風120就齊晒120召

等緊齊天C召

個撚個歐洲出世

等有得超

我慣了非洲

我方陣大師一入新團就俾老屎忽恥笑

你收皮啦

你真係好撚廢 10%都打唔到

我同意

都5g有冇搞錯 179rk都打唔到10%

辣殺

疏,即退

點打多10粒鞋晶番黎

攞幾萬支水刷活動hl

我覺得ubra仲易出過垃圾活動hl

ubra冇得auto打呀清